想買隻外置harddisk 買咩牌子好

有冇d 耐用同靚靚仔仔既hd 介紹
要1tb以上既

Seagate/WD 2隻都幾耐用 有保養

利申 做過腦場

手上一堆HD，Toshiba最好，WD次之，死雞最差。

有冇邊隻型號推薦

Hgst tourS

外置SSD 咩牌子比較好
打算放VM 上去run

用緊隻buffalo五年未壞